
                      Desde luego imaginación le ponen a la película y puede que en parte lleven parte de razón, porque muchas veces cuando sueñas te cansas mucho y haces más cosas que en sólo día pudieras hacer, pero me parece un exceso l te entrar en tres submundos de sueños, y por otra parte en algunos momentos demasiado sobrecargado de efectos especiales. Para mi no deja de ser una historia de amor en el fondo que hasta que realmente no se puede olvidar de ella entre comillas, olvidar lo que le engancha spsicológicamente a ella, la culpabilidad, no puede acabar su trabajo, eso es mucha realidad.
        
            